林鄭確實係大家嘅媽咪

港獨之母

雞竇個d媽咪呀ma 賣港人做雞

媽咪比習帝中出即飛